女子瑜珈失敗露下體 狗狗硬上變「老漢推車」

片：

最近歐美網友和中國網友，都瘋傳一段影像，一名女子在戶外做瑜珈，試圖倒立時卻挑戰失敗，但影片的另外一個亮點，在於女子身邊的那隻狗。

當女子在做瑜珈時，這隻狗狗在一旁玩耍，盡顯天真無邪可愛。但當女子倒立失敗倒地時，女子不小心露出下體，這時狗狗突然一陣興奮，直接往女子身上衝去，更形成「老漢推車」的景象，一度變成「老狗推車」。不過最後女子拍拍屁股起身，狗狗也離開了女子。

當網友看到這一段影像，紛紛感到「尷尬」，還有網友認為「真是好狗命」。但也有網友指出，這名女子其實下半身有穿衣物，可能是緊身的肉色內褲或彈性褲，並沒有走光。（施旖婕／綜合外電報導）

施旖婕

隻狗扮晒咩都唔知無事咁

好岩形容狗公

人獸交

俾狗屌

做乜鳩

可能平時.................

施小姐